# README #
Les finances personnnelles sont un sujet qui intéresse plusieurs Québécois. C'est pourquoi lesfinances.ca existe. Le blogue propose des articles super intéressants sur la planification financière et sur les investissements. Que vous soyez intéressé par un sujet ou l'autre, il est très recommandé de suivre le fil d'actualité du site internet afin de toujours être au courant sur les meilleurs trucs et astuces financières. 

https://lesfinances.ca/